(終於有片) 網上瘋傳空姐解衣露酥胸！鏡頭前「脫黑絲襪＋嗅聞」

近日英國航空（British Airways）一名空姐被爆料拍攝情色風格的影片，目的疑似是為了拍賣貼身黑絲襪和鞋子，不僅在影片中脫下原味黑絲襪聞，還在鏡頭前脫衣露胸，影片也在網上瘋傳。

據外媒報導，一該名空服員在鏡頭前說：「我希望你們都能聞到這個味道。」並直接脫下她的原味黑絲襪，放到鼻前嗅聞，甚至脫下黑色高跟鞋，表示她在沒有穿內褲的情況下，穿了這組黑絲襪與高跟鞋一天，疑似就是為了賣出去。

據了解，目前該名空姐已遭停職，英國航空發言人也表示，公司對於員工採取高標準，也希望員工能對自己的行為負責。報導提到，其實這種空姐穿過的「配備」，在網拍上很熱門，先前就曾有XL尺寸的原味黑絲襪，一度喊價到75英鎊。

我都好想聞 有無原片

呢d連登永遠都冇片

孤島

益街坊 (騎兵版)

男人就一定有高清無碼片

我想買

屌 一睇就知老嘢嚟

英航好多空嬸

D格佔左畫面9成,,,睇乜9

D格仔大到咁

肥西嚟

「影片也在網上瘋傳」

連仔都係睇到呢句先搵到條片，有時甚至無

BA啲空姐全撚部都係阿嬸來的，
不了

個空姐都有d噸位

空母？